哇，TVB 有鬼妹著旗袍

正呀

頭先有冇人見到

10

十秒........

一陣up圖

9

諗住陣幾耐

8
7
6
5
4
3
2
1
0
圖呢

圖呢

無圖開POST黎把撚

0

不能只有我看到

彪嫂？